幣安信用卡付款 係咪有d銀行唔用得?

已經認証左

但係用過花旗visa、渣打mc都話failed

恒生，大新都ok

佢有啲幣未必可以用信用卡買到

用c2c?

master 唔會 work

點用? c2c正係見到揀收款方式

Must use Visa
試過用 Hsbc VS work

普遍master 都買唔到

用c2c fps 同人買最快

用信用卡買，又要3.5%手續費，個價又差到無倫，前後起碼蝕5%

點解唔p2p買？

冇保障架

最好用返vb c2c買usdt先
之後先再買你真正想買既

香港所有master都唔得
Visa可以，但有d銀行會打黎同你confirm

hsbc red card得喎

visa 幾次都冇問題

銀行打黎點講？話買幣？

red card買係咪回4%？

即ban

去同銀行講按值錢bitcoin按到幾多

transection 嗰到已經寫住binance喇

講錢你當大貓係病貓

用wire transfer 入定錢

試咗
冇